想問下 白宮聯署回應左未？

好似無左消息既

香港人加油！

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！